港警衝出國際，以色列提外交交涉

一向反黑警 但班猶太人咁玻璃心

抗議以色列辱警

推出國際

唔好咁啦 班狗字都唔識多隻你要佢去交乜柒涉

香港正式建國
以色列 德意志 首先承認其地位

yeah

不如推返去大陸過佢地推動港獨

豬隊友咪就係呢d 今次就黎搞到外交層面要阿爺出面埋尾 諗起個畫面都笑撚死

強烈要求以色列派出摩蕯德來港安慰有關警員

日後係咪無人再需要申請不反對通知書

國師又中
假外交真青山

國師近期的確好勁